★環翠邨財困夫妻燒炭亡

據悉，男死者姓何(47歲)，任職珠寶店，女死者姓曾(52歲)，化妝品店職員。兩夫妻因金錢問題尋死，並用膠紙密封門窗後燒炭。案發單位面積約300呎，放有一張床，現場沒有打鬥痕迹，警方檢獲遺書，內容透露因財困輕生，同時向家人交代身後事。警方經初步調查，不排除兩夫妻燒炭時曾經飲酒，案件列作自殺協定。

RIP

被

all in what?

住公屋都要死

第5，6滴血

7500

好彩男事主唔係姓楊
rip

似

珠寶加化妝品

第一滴血

手足

可能果d 二手公屋，供緊中

麵麵快d上黎報平安呀

麵仔唔係同阿媽住架咩

成間屋得一張床

見到都心酸

應該信錯左媽咪麵

All 押ed

All in 左Tesla

林鄭禁飲酒有原因

擺明大大巴摑落林鄭度

RiP

都係失業居多架啦....

搞到咁...香港一定會有呢d野再發生，個肺炎一日唔完一日都會好多人失業

零售業最後會否只執剩公屋d商場/街市？

唉屌佢老母
佢地兩個人住都有300呎

我3-4人住得200頭

環翠咁舊

個單位可唔可以留比我

以為番咗1998年

女死者姓曾(52歲)，化妝品店職員
好大機會係藍絲新移民

男既應該買左周大福, 女既應該買左SASA

武漢加油！ 感謝黨！ 感謝Ｐ４實驗室！

市區公屋, 已經好過好多人了

任職當然可能有入股啦

又冇可疑

老公 做 珠寶店
老婆 做 化妝品
2 個人應該都係食大陸自由行陣水
呢排差到咁 RIP 都唔出奇

股票啦

兩公婆一齊自殺，真係好灰。。

我個度同環翠一樣舊

食飽支那條水,好上路 RAP

唉 開始嚟料

準備死得人多

飲酒親密行為

我不殺伯仁，伯仁卻因我而死

沙士果陣日日都有呢啲新聞

希望係藍絲

可能有內幕消息呢
Rip

炒燶邊隻呀？

阿彌陀佛！安息！

香港真係悲劇城市

我就係要呢啲

一齊早登極樂 福兆呀

可能 double 失業 + 輸哂啲熊

唔好玩多牛熊
唔好玩多牛熊
唔好玩多牛熊

大陸害死人

好有感觸。歪曲社會。

老母麵好似單身

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

貧賤夫妻百事哀⋯⋯

又變凶宅

好明顯就係炒股or其他野損手爛腳啦
好地地住公屋就算咬老宗都好過大把中產

老母麵

早排先有酒商手足離世
第2，3滴血了

唔好停 物極必反 推自由行推到sales仲好搵過專業人士

地產商吸血鬼快收皮

好消息呀
証明市道慘淡
樓價又跌

7500又升

x2

呢類凶宅，分分鐘入去住，d怨靈搞到你買乜輸乜

點解。。

升左咁多驚西咩

公屋撚公屋西賭得咁大, 散戶係唔會唔明點解可以賭輸命

零售業冇哂大陸人幫襯即死，

可能以前搵到但係又大駛，

本身又有街數喺身

攬炒成功

全倉做空緊，唔撚信會托上3萬點

早10年搵埋咁多都唔識積穀防飢而家d廢中真係垃圾唔捱得

都幾百幾萬姐

又唔進修讀返個專科學位轉行

毫無冇上進心既死廢中

其實真係好on9
我有fd做sasa話呢幾年普通最低層sales都4－5萬一個月
supervisor可以去到6－10萬
仲要男個邊做珠寶我諗佢地最少都月入6－7萬啦
住公屋都可以fing到冇曬錢真係唔撚抵可憐

係，就算靜既日子都有2，3萬一個月

拎埋mpf出嚟先死啦

呢2行

呢個真
負擔唔應該大

手足黎

俾楊生燈死左

睇下佢哋個職業
加埋而家個市

做sales

兩公婆每個月搵緊你一年人工, 你理掂自己先

仔女出走？

住公屋，仲要一個做珠寶一個做化妝品
前幾年自由行都賺唔少
只能怪兩個都太大貪
真係以為自己鋪鋪都賺
然後一野輸撚晒

輪哂再失業 順勢咬老綜 應該係最好選擇

我地都包你住啦。。。每個月都比其他人慳10000啦